［突發！！！！］皇者獌以天價簽下基士文

未

我又輸左

畀樓主呃左入黎

粉俠傳呢

樓主自問自答好慘

青頭肥毒仲要脫髮

見佢咁撚on9 幫佢推下啦

多謝你

做人做狗自己揀

自己覆自己，小心呢到d報警撚